{
	"articles": [{
		"_id": {
			"$id": "5e4b0bcff766b107a9b6c700"
		},
		"title": "Zakuhalo se u borbi za Ligu prvaka: United savladao Chelsea na Stamford Bridgeu",
		"description": "U derbiju 26. kola engleskog Premiershipa nogometa\u0161i Chelseaja do\u010dekali su ve\u010deras na svom terenu Manchester United, a susret je zavr\u0161en pobjedom gostuju\u0107e ekipe rezultatom 2:0....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581976500,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/sport\/nogomet\/zakuhalo-se-u-borbi-za-ligu-prvaka-united-savladao-chelsea-na-stamford-bridgeu\/200217197",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217197.jpg?v=1",
		"_msgid": "d1c18b8c.b753c8",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 2,
			"comparative": 0.05263157894736842,
			"tokens": ["zakuhalo", "se", "u", "borbi", "za", "ligu", "prvaka", "united", "savladao", "chelsea", "na", "stamford", "bridgeu", "u", "derbiju", "26", "kola", "engleskog", "premiershipa", "nogometai", "chelseaja", "doekali", "su", "veeras", "na", "svom", "terenu", "manchester", "united", "a", "susret", "je", "zavren", "pobjedom", "gostujue", "ekipe", "rezultatom", "20"],
			"words": ["united", "united"],
			"positive": ["united", "united"],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b0a67f766b107a9b6c6fb"
		},
		"title": "Bogat program predstava u Narodnom pozori\u0161tu Mostar",
		"description": "U ovoj sedmici ljubitelje pozori\u0161ne umjetnosti o\u010dekuje bogat raspored u Narodnom pozori\u0161tu Mostar....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581976080,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/magazin\/kultura\/bogat-program-predstava-u-narodnom-pozoristu-mostar\/200217195",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217195.jpg?v=1",
		"_msgid": "c99649a1.bfa3e8",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["bogat", "program", "predstava", "u", "narodnom", "pozoritu", "mostar", "u", "ovoj", "sedmici", "ljubitelje", "pozorine", "umjetnosti", "oekuje", "bogat", "raspored", "u", "narodnom", "pozoritu", "mostar"],
			"words": [],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b0a2bf766b107a9b6c6f9"
		},
		"title": "NSRS usvojila zaklju\u010dke: Vra\u0107aju se \u0022izvornom Dejtonu\u0022, obustavljaju odluke u institucijama BiH",
		"description": "Poslanici Narodne skup\u0161tine Republike Srpske ve\u010deras su na posebnoj sjednici usvojili osam zaklju\u010daka, me\u0111u kojima je i ona o obustavljanju dono\u0161enja bilo kakvih odluka u institucijama BiH....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581976020,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/vijesti\/bih\/nsrs-usvojila-zakljucke-vracaju-se-izvornom-dejtonu-obustavljaju-odluke-u-institucijama-bih\/200217176",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217176.jpg?v=1",
		"_msgid": "57351b7e.45a8f4",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["nsrs", "usvojila", "zakljuke", "vraaju", "se", "izvornom", "dejtonu", "obustavljaju", "odluke", "u", "institucijama", "bih", "poslanici", "narodne", "skuptine", "republike", "srpske", "veeras", "su", "na", "posebnoj", "sjednici", "usvojili", "osam", "zakljuaka", "meu", "kojima", "je", "i", "ona", "o", "obustavljanju", "donoenja", "bilo", "kakvih", "odluka", "u", "institucijama", "bih"],
			"words": [],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b0b1bf766b107a9b6c6fd"
		},
		"title": "Narodna skup\u0161tina RS usvojila zaklju\u010dke povodom odluke Ustavnog suda!",
		"pubDate": {
			"sec": 1581976020,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.radiosarajevo.ba\/vijesti\/bosna-i-hercegovina\/narodna-skupstina-rs-usvojila-zakljucke-povodom-odluke-ustavnog-suda\/367533",
		"description": "...",
		"image": "https:\/\/storage.radiosarajevo.ba\/article\/367533\/871x540\/nsrs_rs_skupstina_aa01.jpg",
		"_msgid": "4ddb0aee.515664",
		"source": {
			"title": "Radio Sarajevo",
			"url": "http:\/\/radiosarajevo.ba",
			"logo": "http:\/\/www.radiosarajevo.ba\/\/build\/img\/logo-s.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["narodna", "skuptina", "rs", "usvojila", "zakljuke", "povodom", "odluke", "ustavnog", "suda", ""],
			"words": [""],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b08c3f766b107a9b6c6f6"
		},
		"title": "Tomislavgrad: Mje\u0161tanin palio travu, ali vatra se otela kontroli",
		"description": "U mjestu Letka kod Tomislavgrada, uslijed nepa\u017enje pri paljenju trave, vatrena stihija izmaknula je kontroli te se zapalila poljoprivredni mehanizaciju (kosilica i balarica za sijeno) na poljoprivrednom gazdinstvu....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581975720,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/vijesti\/crna-hronika\/tomislavgrad-mjestanin-palio-travu-ali-vatra-se-otela-kontroli\/200217184",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217184.jpg?v=2",
		"_msgid": "d60dbd31.dee4a",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["tomislavgrad", "mjetanin", "palio", "travu", "ali", "vatra", "se", "otela", "kontroli", "u", "mjestu", "letka", "kod", "tomislavgrada", "uslijed", "nepanje", "pri", "paljenju", "trave", "vatrena", "stihija", "izmaknula", "je", "kontroli", "te", "se", "zapalila", "poljoprivredni", "mehanizaciju", "kosilica", "i", "balarica", "za", "sijeno", "na", "poljoprivrednom", "gazdinstvu"],
			"words": [],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b0887f766b107a9b6c6f5"
		},
		"title": "Ante Rebi\u0107 donio pobjedu Milanu protiv Torina",
		"description": "Nogometa\u0161i Milana do\u010dekali su ve\u010deras u 24. kolu italijanske Serije A na svom terenu Torino, a susret je zavr\u0161en trijumfom doma\u0107e ekipe rezultatom 1:0....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581975660,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/sport\/nogomet\/ante-rebic-donio-pobjedu-milanu-protiv-torina\/200217194",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217194.jpg?v=1",
		"_msgid": "271a28e8.80c758",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["ante", "rebi", "donio", "pobjedu", "milanu", "protiv", "torina", "nogometai", "milana", "doekali", "su", "veeras", "u", "24", "kolu", "italijanske", "serije", "a", "na", "svom", "terenu", "torino", "a", "susret", "je", "zavren", "trijumfom", "domae", "ekipe", "rezultatom", "10"],
			"words": [],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b0797f766b107a9b6c6f2"
		},
		"title": "Ni Brad Pitt, ni George Clooney: Tvrde da je ovo najljep\u0161i mu\u0161karac na svijetu",
		"description": "Prema nau\u010dnim istra\u017eivanjima plasti\u010dnog hirurga Juliana De Silve , Robert Pattinson je najljep\u0161i \u010dovjek na svijetu i najbli\u017ei je tome da je savr\u0161en. Ova 33-godi\u0161nja zvijezda Sumraka ima najbolje crte lica i proporcije, ostavljaju\u0107i iza sebe Brad Pitta i Georgea Clooneyja....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581975360,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/magazin\/showbiz\/ni-brad-pitt-ni-george-clooney-tvrde-da-je-ovo-najljepsi-muskarac-na-svijetu\/200217182",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217182.jpg?v=1",
		"_msgid": "1e4abd2e.7c2083",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["ni", "brad", "pitt", "ni", "george", "clooney", "tvrde", "da", "je", "ovo", "najljepi", "mukarac", "na", "svijetu", "prema", "naunim", "istraivanjima", "plastinog", "hirurga", "juliana", "de", "silve", "", "robert", "pattinson", "je", "najljepi", "ovjek", "na", "svijetu", "i", "najblii", "je", "tome", "da", "je", "savren", "ova", "33-godinja", "zvijezda", "sumraka", "ima", "najbolje", "crte", "lica", "i", "proporcije", "ostavljajui", "iza", "sebe", "brad", "pitta", "i", "georgea", "clooneyja"],
			"words": [""],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b07d3f766b107a9b6c6f3"
		},
		"title": "Ni Brad Pitt, ni George Clooney: Nauka tvrdi da je ovo najljep\u0161i mu\u0161karac na svijetu",
		"description": "Prema nau\u010dnim istra\u017eivanjima plasti\u010dnog hirurga Juliana De Silve , Robert Pattinson je najljep\u0161i \u010dovjek na svijetu i najbli\u017ei je tome da je savr\u0161en. Ova 33-godi\u0161nja zvijezda Sumraka ima najbolje crte lica i proporcije, ostavljaju\u0107i iza sebe Brad Pitta i Georgea Clooneyja....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581975360,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/magazin\/showbiz\/ni-brad-pitt-ni-george-clooney-nauka-tvrdi-da-je-ovo-najljepsi-muskarac-na-svijetu\/200217182",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217182.jpg?v=1",
		"_msgid": "7a3cbc04.d9f774",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["ni", "brad", "pitt", "ni", "george", "clooney", "nauka", "tvrdi", "da", "je", "ovo", "najljepi", "mukarac", "na", "svijetu", "prema", "naunim", "istraivanjima", "plastinog", "hirurga", "juliana", "de", "silve", "", "robert", "pattinson", "je", "najljepi", "ovjek", "na", "svijetu", "i", "najblii", "je", "tome", "da", "je", "savren", "ova", "33-godinja", "zvijezda", "sumraka", "ima", "najbolje", "crte", "lica", "i", "proporcije", "ostavljajui", "iza", "sebe", "brad", "pitta", "i", "georgea", "clooneyja"],
			"words": [""],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b062ff766b107a9b6c6f1"
		},
		"title": "Konzumiranje alkohola u trudno\u0107i mo\u017ee imati nesagledive posljedice po bebu",
		"description": "Konzumiranje alkohola u trudno\u0107i mo\u017ee utjecati na te\u017einu bebe i njene kognitivne funkcije, potvrdile su studije....",
		"pubDate": {
			"sec": 1581975060,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.klix.ba\/lifestyle\/bebe\/konzumiranje-alkohola-u-trudnoci-moze-imati-nesagledive-posljedice-po-bebu\/200217180",
		"image": "https:\/\/static.klix.ba\/media\/images\/vijesti\/b_200217180.jpg?v=1",
		"_msgid": "1bf8163d.94546a",
		"source": {
			"title": "Klix",
			"url": "https:\/\/klix.ba\/",
			"logo": "https:\/\/www.klix.ba\/images\/logo.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["konzumiranje", "alkohola", "u", "trudnoi", "moe", "imati", "nesagledive", "posljedice", "po", "bebu", "konzumiranje", "alkohola", "u", "trudnoi", "moe", "utjecati", "na", "teinu", "bebe", "i", "njene", "kognitivne", "funkcije", "potvrdile", "su", "studije"],
			"words": [],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}, {
		"_id": {
			"$id": "5e4b062ff766b107a9b6c6f0"
		},
		"title": "U Cetinju ubijen mu\u0161karac!",
		"pubDate": {
			"sec": 1581974460,
			"usec": 0
		},
		"link": "https:\/\/www.radiosarajevo.ba\/vijesti\/regija\/u-cetinju-ubijen-muskarac\/367567",
		"description": "...",
		"image": "https:\/\/storage.radiosarajevo.ba\/article\/367567\/871x540\/Cetinje_Ubistvo_2020_Foto_Cetinjski_List.jpg",
		"_msgid": "30144905.0313e6",
		"source": {
			"title": "Radio Sarajevo",
			"url": "http:\/\/radiosarajevo.ba",
			"logo": "http:\/\/www.radiosarajevo.ba\/\/build\/img\/logo-s.png"
		},
		"category": {
			"title": "BiH"
		},
		"sentiment": {
			"score": 0,
			"comparative": 0,
			"tokens": ["u", "cetinju", "ubijen", "mukarac", ""],
			"words": [""],
			"positive": [],
			"negative": []
		}
	}]
}